習主席放話蔡英文連任將武統台灣！？〈蕭若元：理論蕭析〉

燈神

多謝燒山

中共只會玩滲透

台灣反攻支那

即係中共夠軍力武統，但唔會出軍